---
title: Case Holy Pasta
date: "2020-02-26"
description: "Transformando os food trucks"
---

<div style={{
  top: 0,
  zIndex: 0,
  position: "absolute",
  backgroundColor: "#0098f9",
  width: "100%",
  height: 200,
}}></div>

<Hero
  heading="Holy Pasta"
  lead="Transformando os food trucks"
  style={{
    zIndex: 1,
    bg: "#0098f9",
    h1: {
      color: `headerPrimary`,
    },
    p: {
      color: `headerPrimary`,
    }
  }}
>
</Hero>

export const linkStyle = {
  textDecoration: "none",
  color: `link`,
  "&:hover": {
    color: `linkHover`,
  },
}


<Section>
  <Grid columns={[1, 1, 2]} gap={[4, 4, 6, 6, 7]} sx={{
    mt: [4, 4, 6],
    }} style={{
      alignItems: "center",
      justifyItems: "center",
      display: "inline-grid",
  }}>
    <Image
      src="holypasta_cover.jpg"
      style={{
      }}
    />
    <div style={{fontSize: 24}}>
      <p>A maior dificuldade desse famoso food truck de São Paulo era conseguir
         atender os inúmeros clientes que passam por ali para almoçar. Com um
         enorme volume de pedidos, as filas eram constantes.</p>
      <p>Com a solução Stoq o atendimento ficou ultra-rápido, pedido e pagamento
         na palma da mão nos trucks e integração com plataformas de delivery na
         base pra vender mais. Tudo integrado e gerido pelo telefone do proprietário.</p>
    </div>
  </Grid>
</Section>

<Section
  heading="Resultados obtidos"
  style={{background: "#F8F8F8"}}
>
  <div style={{marginTop: 40, fontSize: 24}}>
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Fidelizando de clientes
    </p>
    <p>
      Com o programa de fidelidade <Link to={"https://passbook.com.br/"}
      style={linkStyle}>Passbook</Link> não tem lugar para papel e carimbo,
      é tudo digital, no celular do cliente. No momento da compra o Stoq envia
      automaticamente a bonificação pro cliente ou dá desconto automático se o
      o limite foi atingido e os clientes recebem push-notifications com ofertas
      e promoções.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Atendimento rápido
    </p>
    <p>
      Com o <Link to="varejo-descomplicado" style={linkStyle}>smartPOS</Link> o
      atendimento ficou super ágil. Todas as vendas ficaram disponíveis online,
      reduzindo as horas de fechamento de caixa.
    </p>
    <br />
    <p style={{fontSize: 30, fontWeight: "bold"}}>
      Plataformas delivery
    </p>
    <p>
      O <Link to="varejo-descomplicado" style={linkStyle}>smartPOS</Link> é integrado
      com as principais plataformas de delivery do mercado. Um toque e o pedido é
      integrado no sistema com emissão fiscal e captura automática dos dados do
      cliente. Todas as plataformas em uma única fila, a operação não poderia ser
      mais simples.
    </p>
  </div>
</Section>
